{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079522?place[place_type]=GID&place[gid]=1079522&place[latitude]=33.5487333639&place[longitude]=126.6972094862&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 르마빈펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州マビンペンションにお越しいただき、ありがとうございます。 済州咸徳海水浴場の近くに位置するマービンペンションは、皆様を歓迎するために用意されています。 海の美しい景色が一望できる清潔で爽やかな空間です。 海の友達をテーマに皆さんをご招待します。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、未成年者とペットは入室できません。 人数を追加する場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 IPTVとWiFiが提供されており、バーベキュー場もあります。 駐車可能で、咸徳海水浴場との距離は3.56kmです。 金寧海水浴場、金寧迷路公園、万丈窟、エコランド、コムンオルムがある観光地です。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 それぞれの客室は人数によって決まっていますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州マビンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州マビンペンションは済州咸徳海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前にご連絡ください。ただし、最大人数を超過する場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されており、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には金寧海水浴場、金寧迷路公園、万丈窟、エコランド、コムンオルムなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "咸徳海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "咸徳海水浴場までの距離は3.56kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "それぞれの客室は人数によって決まっていますので、ご予約時にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 424
    }
}